查撚完案未啊連登仔

十幾個烈士
二千人前途
無數滴血汗

屌你老母肯推行動post未

查到有咩壞
而家又唔係唔去

而家查唔查到?
有冇損到對家?
我淨係知成個熱門都冇行動POST